不如集體寫信去警察投訴課投訴?

發夢見到警察連鬼佬、記者都搞
不如搵佢哋嘅警員編號出嚟
遂個遂個搞到佢哋冇得做

自己友黎嘅 有春用咩

直接報申訴專員公署啦

上樑不正下樑歪 去信有撚用咩